【我覺得我冇錯】蘇永康勸梁游快啲醒覺：背祖忘宗分裂國家唔做得㗎

就前日發表之「我唔想生個梁天恆(梁頌恆)，我唔想生個游蕙禎，我要佢識分莊閒」，面對網民強烈反彈，問他是否堅持言論冇錯？阿公話：「冇錯，我覺得我冇錯。當然社會嘅事一定有正反面，大部份人支持話我係啱。」

「今朝(即昨晨)我去入油，個阿嫂都話：『阿公，你真係講得啱，嗰兩個0靚仔真係乜乜物物。』我話唔緊要，人哋後生仔，畀啲時間佢哋，或者佢哋未識呢，年輕人應該畀機會，希望佢哋快啲醒覺，我始終維持嗰句，背祖忘宗分裂國家係唔做得㗎。」

問到阿公係咪選民，今年有冇投票？佢話：「有，我話埋你知我投畀邊個都得，我投畀王維基，因為我同佢做過事，雖然好多人話唔喜歡佢政綱袋住先，但我同佢做過嘢，知道佢係實幹人，袋住先慢慢同政府傾，都仲有得傾呀，依家係傾都冇得傾，大佬，立法會流會流咗幾多次呀，我哋有份納稅㗎。」

點解佢要縮起個膊?

祖宗？宗你老母

吸毒得唔得

按佢邏輯 美加澳 三個人全部要冚國鏟

道友

按佢邏輯, 孫中山都係一個大仆街

全國華人強制返回大陸
否則誅九族

祖宗?應該係中華民國
唔會係共匪國

弱智就出少句聲啦

唔知今屆第一次流會係咩人搞出黎既呢

宗你老母
我係香港人

又作情境對話 人地識西叫你阿公 一定有睇你一少絕新聞仔咩
好好地有毒唔戎好去 又幻聽啦

鬼同你支那認親認戚

我都覺得佢講得有道理，唔可以忘本
97之前來香港請支持全部歸英

唔讀書冇知識既人就係咁，自以為幾十歲人就好有人生經驗，指手劃腳，其實乜撚都唔識

做咩暏你？好等錢咩你？香港暗星